其實個hana識唔識禮貌

一首歌拎到獎多謝作曲作詞係一件好基本嘅事
依家hana唱一首唔屬於自己嘅歌拎到個豬肉獎,盧冠廷兩公婆佢夠膽死提都唔提
之後有一次機會俾佢多謝都係唔講
佢係唔識禮貌定係含herman含到傻咗?

冇禮貌唔緊要
最緊要肯比監制試佢用佢

無記嗰啲歌手唔係創作歌手係咁上吓

多牙怪

其實佢唱歌好難聽
個range唔夠闊
係靠日播夜播洗你腦

見到佢只係諗起多齒症

已經唔係第一次
上年陪著你走都係
冇Reference返盧冠廷

班垃圾星夢歌手要翻唱人哋嘅歌
又唔尊重原創人
剩係識幫老闆含
絕對係樂壇毒瘤

譚嘉儀係有多謝佢

啲牙咬撚斷你

原作者都唔多謝番就知佢有幾"尊重"音樂